有無巴打想賣PS4?

想整部二手玩下
同埋咩價位到呀？